《Apex Legend》討論區 #16

1001左

This game sucks

多謝巴打上一個post比咗咁多建議我
會努力改善下練下槍，希望唔好再累隊友

加油呀

點解日服d隊友咁撚鍾意dc，打到好撚燥底

同埋一開始落地果時 明顯冇人 可以分開行之外，其餘跟緊隊友 你一走失比人射低， 救你都曬氣，一齊行你比人射低，隊友都叫幫到下手，同埋好多落單狗 龜到仆街，除時同你一命換一命就算，依家必帶 流動救人台

有冇人ps4一齊玩？

用咩槍多？ 對槍靠自己練

明白我都唔敢離隊友太遠
btw流動救人台真係好方便，可以即刻復活，又可以執返自己箱啲野

我睇完就del咗喇， 下次再clip

同埋尋血犬真係必簡，睇腳印，人地想攻你 你掃佢，好多時都會停一停先，開大又跑得快 走佬跑圈一流，依家爆大又可以狂掃，試過自己劣勢 開大原地狂掃，人地都嚇到唔敢過黎

想問各位有冇拎錘仔心得

有冇拎4級錘心得

好，開心share吓

主r301 & 副平行/mastiff
睇自己clip，成日有機會捉到對手後背，空曬都oneclip唔到對手
於是就覺得要返去靶場練槍，如果唔係永遠都卡喺白金4

緊張就泡
不過好少同人貼面打，多數開鏡好少腰射

咁我建議你打真人好過練靶
打得多真人就唔緊張啊啦

白金4係龍蛇混雜既地方
一係同fd排，同路人排 一劣勢 就要果斷放棄
，要上鑽唔係靠贏得多，係要輸得少 扣得少分

好最近卡白金4之後打多咗ng練槍

巴打係單排定同frd 打rank
我單排卡咗好耐白金4

白金啲人意識未必好，但普遍槍準啲係真嘅
我意識到如果要爬上去，1 vs 1 一定要贏，捉到對手後背一定要1 clip
我睇自己clip會留意自己有幾多miss chance，浪費咗幾多製造 3 vs 2嘅機會
睇吓今晚得唔得閒clip上嚟俾大家評吓

單排，想試吓挑戰單排上鑽白金2都好

Same 喎 我都係想單排上鑽
好想挑戰下

爬到上去打個卡
得閒搵你打返場

同埋隻game要聽腳步聲 識聽會知周邊有無人
所以要戴耳筒玩
我初頭玩都唔知要聽 都會係咁死

同街場既人打囉第一，興奮過同fd囉第一

特別有d有默契會比物資你，又會冒死咁救你

去到鑽3打啲人完全唔同 我都卡

上到鑽3就會去左頂尖場架啦

前排同fd 兩個打日ser , 成晚有9成隊友都走場

落地唔跟佢標個到跳，走場
飛飛下佢自己分開跳，死左，走場
落地一俾人lock down , 走場
試過一個死左，執左佢個banner , 行到去個重生點，走場

me psn?

日服排親個個都有槌仔
但係次次勁快死

屌 我都試過執完隊友旗，重生到一半無左條BAR
條友走左場

單鎚而家十個有九個都有咁滯，可能因為無乜新手加入

街場好驚隊友死，一lock down 就瘋狂標敵人，死左執唔到佢banner 就開咪鬧你，執到就瘋狂標重生點，煩到傻

場場跳首都，包你無錘仔都至少練到槍法

2000傷之後唔知點樣先再上到去

人地跳傘落得好快,唔識跳
跟住143-150速都唔夠人快
有冇跳傘心得,其實同目標差幾多呎跳最好

我覺得似係洗返黎
見過一個40幾殺都有

500呎

pc?

Yes 但條友落地好快死左

要洗好易 , 開新ac 就得，
新ac match 個d 對手有d 似bot 多過真人
之前我用過個未玩過apex 既psn 試玩幾場，
第二場已經3000 傷d 人個個唔識郁咁滯

Pc好多掛

Ps4 版好少人玩？

有啲人勁到我都唔識分佢係掛定真係咁勁
又好少比人秒既 可能低端場冇乜掛

d 人去哂東京ser , 香港ser 要search 一陣先有
但matching 應該唔關少人玩事，係佢專登俾返新手ac對返新手ac , 所以老手開新ac 好易刷到鎚，但就會搞到d 新手無哂遊戲體驗。

槍法真係好屎想學人地用手臂
但係張檯太細淨係可以郁手腕
真係好食手感,有時準到傻,有時勁近都noob aim#成日就係明明知條友打多槍就死就永遠都打唔中果槍

同埋而家一落地去到尾1,2圈都撞唔到人係咪含得
一隊人都見唔到,後尾d人個個紅甲真係好惡打

槍槍打頭一定掛，但一排彈射低人其實唔難

簡單啲講姐係槌仔已經唔係高手指標

如果唔計專登刷既話，其實鎚而家仲難拎左，因為d 人愈黎愈勁，隻game 又少新手加入

香港都有好多刷鎚仔，之前仲有個頂獵pm我叫我幫手刷，屌你佢個頂獵都唔知係咪刷返黎

好多四千鎚都打到碌柒咁

其實我覺得要你本身好勁加帶住兩個好廢既隊友先易啲拎到
依家通常同隊友平分傷害

係咪個頂獵章 做kill leader拎第一？

同埋要有拎鎚首要裝備： G7 / Charge Rifle

今季？

G7 近幾季都係刷鎚神器，狙就今季三重擊同電能都正。

不過唔計刷鎚既話，呢排我幾鐘意用哨兵，一槍爆甲既感覺好爽。

條友刷鎚俾人影埋放上Facebook，影衰哂頂獵

Charge rifle 冇子彈下墜 勁爽

咁副武渣咩？好耐無玩 脫曬節

但實戰就純粹用黎升件evo / 同對面打消耗戰，把野速度太慢

搞到槌仔勁公廁 依家覺得20秒冧4個仲有實力
唔計grenade kill既話

副武今季我9成都係powler , 用三連發mode

今季汗洛好好用

真

狙槍比較中意哨兵同三重擊
哨兵射中人勁爽
三重擊當散彈用

最愛G7+Volt/狗散/Wingman

汗洛做副武有d 哂，今季汗洛裝三倍鏡用burst mode 都準到傻，做主武一流

已經唔識分係外掛定d人勁
成日離遠岩岩見到條友我已經比佢打爆左件紫甲+殘血

真係唔識玩

有無人有all in or nothing 既壞習慣
成日爆晒甲都想對贏人

ps4係唔係無人玩

大把人玩喎

咩地區ser先多 我入唔到場既

東京最快，香港都開到場不過要等一陣

頂獵呢d 虛名
只要有貓哥就有頂獵

我抱大腿架咋

我痴你上去

原來係車哥，改左名認唔到

Me 之後俾隊友執屍

巴打我都係 我嬲撚到想屌爆佢老母我連續成晚都係咁

所以唔齊人寧願打rank , 起碼個隊友無咁易走

打rank班仆街仔秒死啊，一係就單推

我都係 殺完一定收埋頭先
除非我畫面有另一隻
通常收頭比人打
但都唔理 收左先

係無晒甲都想對贏人 跟住俾人射死
其實心入面想退 拉甲再打但就貪心得滯

哨兵 先有狙一既FEEL, 射一下 拉一下 好有狙擊手FEEL

今季易左,特別三重擊,當你紫甲 射你一槍你爆晒甲,再中都差唔多訓底

我會扔炸彈/火牆黎收

諗諗計點樣升到上去鑽先

我係死咗即走嗰啲因為淨係想練槍，費事曬時間
但會跟jump master跳，跳邊都冇所謂，費事佢遊戲體驗太差

lm
最近玩亡靈
街場啲人唔太識跟

護甲終於捨得加番25點

patch note 4-9-20

大家點睇多返

難得少血可以易d打死人

真
搞下部合成機好過啦

難得習慣左之後人又殺多左傷又打多左

其實大家用咩主槍 玩玩下發覺點射槍仲好
eg prowler hemlok

電能衝鋒槍

係咪已經改左甲

Yes

又要俾紅甲仔屈死

紅甲雙肥

加番甲唔好咩

終於加返甲 做得好

加返甲嘅話
韓仔招大都應該要buff返啦

加25點護甲=難啲殺人=龜
Round 5 仲有6, 7隊搶圈既日子又要出現了

剪左rank單排精華
分享下

xim apex?
PS4?

ys
ps4

我諗緊買唔買好
玩過PC版太多外掛
呢家想回鍋
重點係自己玩槍GAME唔太勁

我開頭係玩手制
都打到2k傷

之後先轉xim

意識緊要d

鍵鼠撚

真，識人用xim apex都打到碌柒咁

出技，走位，對槍果d都好緊要

有冇ps4人入唔到game?

pc server死鳩左?

咁睇係成個ea ser收咗皮

我都係

又收皮

入唔到驚死ser？

留名
Ps4撚 一直都係單排
今季轉玩bloodhound了

家陣藍甲係2格定3格
要用以前2格打紅甲5格真係冇乜機會贏

好似每次更新都死ser
同fd兩個打日ser排位啲人都係走

Ps4 死左ser?

Same here

係咪PC都玩唔到

睇完post先知ps4可以用到mouse
會唔會比用mouse嘅屈死

隻驚已經冇乜人玩 都可以死SER

死ser唔緊要 放我入靶場都得掛

PS4仲未入到

點解可以死咁耐

我冇事,不過隻GAME幾悶下

你咩SER?

咩ser都死入唔到場

等聽日睇怕

已經幾日無打過機啦

番到屋企想打下機都唔得

終於玩左新season⋯⋯
鍾意舊season多d

我係鍾意另外張地圖多d

玩到了

都唔得

唔知你地有冇呢個問題
隻GAME成日個聲勁LAG,但係個畫面完全冇問題

得啦

有冇ps巴打一齊玩？

有

Pan?

Psn

唔想係度留
介唔介意add我tg wairyueat

有無巴打ps4 玩到？ 我入極入唔到

PS4 入到未？

入到一場

Rank 入到，街場入唔到

玩得靶場

有冇人靶場對槍算

Tokyo 每個都試過

玩到呀

想問係咪唔可以插隻普通滑鼠入Ps4 用？因為插完見Ps4 都detect到隻滑鼠 但就無反應

有專用keyboard and mouse好似係好似唔平的

入唔到hk ser

有冇ps4人打下ng?

個 ser正常番味？

想問下個複製器係咪bug左？
夠材料都整唔到野
利申 ps4

按正方

前幾日開始玩 而家先銀2

一星期新手得唔得

一星期新手求帶

我都新手唔介意可以一齊玩

好耐冇打

我應該聽日先玩
加住psn先

我依家基本打下日任就熄game

加一 新手求帶

有無人 用唔到部converter?
我開到部機，入咗個介面，
但係禁極都無反應

XIM APEX 還原到幾成？
好似多左人用

用正方制，入面指令冇改到

錄咗自己其中一場ng，想各位ching俾吓建議
（片會間歇斷開，可能係ps4內建錄影問題）

自己檢討：
1：09貧民窟落地後隊友開戰，我唔應該浪費時間繼續loot冇用嘅嘢，呢到好彩隊友冇死
1：40我唔應該射幻象分身，0作用
10：02當時掉火目的諗住防推，其實我完全唔知totem嘅位置。睇返片，唔sure個火其實有冇用
12：12我暴露咗位置，同時以為敵人唔會推過嚟。雖然聽唔到path行（？）緊過嚟，但我嗰時都應該開q去石頭後面

自己fps年資唔深，ard玩咗一年，apex (ps4)可以話係第一隻認真玩嘅fps
知自己槍唔準，呢排日日起碼打半個鐘靶場，同埋打ng練槍。練習項目主要係無配件r301打假人&近端移動靶場，白匣小幫手打六個靶
目前rank白金4，爬唔到上去暫時停咗
想問問各位，對戰走位方面有咩建議？個人練習又有咩需要練？

po片交流吓

貧民個到係確實好彩隊友無死

我無玩惡靈 但我覺得如果你想用招大入場打交就最好唔好入到中心咁盡
我見你入埋屋個下就太危險 通常都係放附近方便走佬

同埋最尾你死個個情況 如果當刻你係想食雞嘅唔建議你打人畢竟你打少兩隻 而又兩隊打緊 太多人 用招大幫隊友入圈救翻起仲好

晨早流流又贏一場 感謝隊友carry

有人睇晒感謝意見
拉門位置我覺得還好，因為唔對路我可以即刻返去。我個人經驗係，門如果太遠多數冇用，位置睇情況，善用地形遮掩
最尾我以為未有大技同埋你講我先知原來距離夠，不過我係應該唔會救，唔敢直衝過去有人嘅地方

你試下腰射 感覺你就算老鏈咁近都要開鏡描
噴火腰射喺近距離嗰陣彈道好集中下

之後跨平台希望只係ps4同xbox一齊
連埋pc嘅話太唔公平
仲要啲外掛可能搞埋家用機玩家

好練緊，太習慣開鏡

可add psn？我都想練下 今季好難跟上

added

想問下ps4係咪冇人開mic?
打左兩星期先聽過有1個人開咪

唔開mic同街人有咩分別

單人打日本ser
唔想俾人聽到同屋企人講野

係bug左
顯示係交叉但要按正方

新加坡ser好多阿叉唱歌

日文配音咁正 好似睇緊動畫咁

打街場 成日激到噴血 白甲同人一打三 on99

我自己覺得可能11:23個下唔好開槍
主要係因為跑緊圈 敵人係你前面 而隊友離你一段距離

1:43 我笑到痴左線

好爽, 用XIM APEX
玩PC版, 人都未見到就俾人射撚死左
雖然我知我係廢,但唔係廢到下下秒丫痳

玩PS4 版,都殺到4~6個,滿足了

玩左2個月 岩岩上左白金 開始難打

我覺得有9成
淨低1成就係裝彈,出物品有D唔慣
同埋8000DPI(我隻mouse盡了,要再上就換mouse,我就唔換了)+500靈敏, 橫射都係冇平時咁快
買個二手xim,爽yy
BTW,有冇PS4 既巴打留個PSN一齊組隊?
S1玩過百幾場,但而家都係廢JJ

呀,屌
仲有就係執死箱,真係好慢........比電腦耐,好易俾人殺
換甲再打都換唔切

伊卡Ching 人間Ching 等等舊隊友幾時玩下ng

有9成好似好正 但我記得以前插mouse
會撞掣 即係無得三四個掣同時有反應

點解仲有舊圖玩既....今日一玩已經係新圖
用XIM定係手制?
我用XIM係選物品度超難......

有陣時D制變左1粒制2~3個用途
但選物品,例如執死箱,TAB介面換槍丟垃圾走
就好慢
因為滑鼠係果度唔動,要用WASD移動
定係單純我問題唔識SET?

你大概咩時間玩

夜晚

第一次解到，尾二圈d人逼撚死晒過黎我果邊

勁到

岩岩打既一場 個圓一順真係完全唔同

我夜晚多
但依排忙 少玩左

ng場地圖有rotation，大概20分鐘轉，（？）世界邊緣同王者峽谷交替

ys如果rank我應該會果斷跑走

有個好蠢既問題想問
xim apex個彈道曲線有乜用?
我發覺同youtuber 個dpi唔同的話,用唔到人地果個.....
唔識set

i see,我都係鐘意舊圖,比較熟
ching想問下點set個彈道曲線,唔知有乜用
我而家8000dpi
對果條斜線完全冇頭緒唔識搞

建議細補唔洗帶咁多，一排夠，除非跑圈
睇到兩排細補，強迫症發作

問吓其他ching，唔熟xim setting
我係手掣

真，去到後期打 淨係夠時間補電多

一開始依d咁多屋地點最非 100% 肯定冇人，唔係既唔好分開走，基本一撞人比人射低 會即收頭，之後就守住等你黎執屍 你打少個

可以理解但我調番轉 因為我support多所以諗住拎埋隊友個份隨時幫佢地補給

有冇巴打pc打apex瘋狂crash?
我之前部電腦可以打1個鐘左右先crash一次,
玩玩下會突然彈game, 話engine error, 顯示卡已暫停運作, 現已修復
或者第二個情況直接藍mon
前日我就頂唔順成撚日打打下hang機就上網搵點搞, 見到原來好多人都有依個問題, 好似amd卡都會咁
更新晒window, amd之後反而仲衰過以前,
依家連一鋪game都開唔到
有冇巴打知可以點搞？喺咪唯有換過張display card?
用緊amd r9 200 series

你生命線既 靠空投 同補機都夠
囉多個燃燒彈仲好

利伸 炸彈人

loba既Q用起黎有冇訣竅
招技好難係戰鬥嗰陣搵到時機用,移動既軌跡好明顯,扔Q同Q完又有硬直
而家淨係移動先會拎黎用

所以咪冇人用，除非佢落地果下可以開槍，唔係用機械人好過，如果本身玩得勁既其他英仲好用

display driver 試下用返舊vision

PC版又多問題又多外掛
轉PS4爽好多

舊version都喺會死, 好彩就玩到幾場先死, 唔好彩都試過連續兩場死兩次

差一個就開齊 想要狙又冇

double click
Use 1200 material
Yes
Done

我分享下

個彈牀

依家風水輪流轉 開始吹奏xim apex？
靜靜地玩咪算囉

分享下d意識ja ma

依隻驚唔係比正常人玩
自己pass jump master又狂指人地要跳邊
一係落地唔郁 話自己食緊野

人地樓上講緊槍超泡喎
咁你係咪要分享條xim嘅link比佢買

佢講單排
我d片好近對槍，關xim咩事
同先手時機，點夾隊友

原來係咁
即係玩單排+近啲對槍就可以抵消番用xim ge事實
長知識了

咁你覺得用xim apex會有咩優勢比手制

我以前都係用手制上白金的
之後先轉xim apex

唔好意思 我唔係用家 點解你會反問我
不如問番你 有咩咁吸引到你有手制唔控
比多舊錢出黎買？

Btw我都上到白金 係咪即係我夠資格玩xim了

我係為左玩探路者先買

我用手制果陣唔敢用探路

just craft it
craft it craft it craft it

有冇PS4巴打一齊玩NG?

Sens較太快flick唔到
較太慢又track唔到
已經較左兩星期都未較好

彈床lol

275 Lv ，依嫁銅一，想上白金，有冇巴打一齊打
tg add psn :

玩開pc想八下，上網查過，姐係用Ps4駁滑鼠鍵盤？點解屌得個巴打咁勁。

攰 懶得打字 比你睇下之前啲巴打點樣講法

如果滑鼠撚係冇優勢既 你估d人會唔會用呀 講黎都晒氣，成日話手制都可以打到好勁，又唔見你用手制玩得好勁，係到自欺欺人 白金都好意思囉出黎講

用手制果陣唔敢用探路

咁手制都玩得勁係咪就可以笑柒啲人PS4 用mnk 但都廢過手制

唔係你唔敢
係你廢，係你玩唔掂個手制
你接受唔到自己廢，控唔掂path
又唔想慢慢努力練習練到用得好，個人心急想快啲玩得叻玩得勁
所以就選擇個簡單啲快捷啲既方法
用mnk 無野㗎，笑柒你打機廢姐

個球場淨係比著白飯魚踢波，你就著波boot,然後話美斯著白飯魚都踢得好好波d廢話

我無用唔掂手制wor Ching
用手制2k幾傷玩
一出game玩到8月先轉xim

Pc 用滑鼠無aim assist
Ps4用滑鼠有aim assist
上youtube 打 apex assist 就會知ps4用滑鼠幾離譜

家用機係pc玩手制分分鐘易打過ps4班滑鼠

btw
PS4個合成系統係咪有bug
行到埋去合唔到野

用正方，唔係交叉

thx
見到同場兩個隊友都合到

佢地仲合子彈比我

初頭都以為bug 左，屌

街場？好溫暖

係呀，日本ser d人好好

之前我標 "I need shield"

之後佢扔晒細電比我

之後我無執搖頭

佢扔左大電比我

有d人好有teamwork，有時輸都輸得開心 玩到彈盡量絕

玩狙會幫全隊升紫甲

可唔可以教我手制點打2k傷出黎

好似得apex啲日本人係會比較善良
隔離gvg post有巴打玩日ser輸左會收到日本仔msg屌

玩飛機佬囉100粒狙彈 囉狙係 高位射射射

一出game就開始玩先得個2k幾傷
連2k5傷都唔講
仲話自己玩得掂
當你真係玩得掂啦，咁你又用mnk
自己都對自己無信心啦柒頭
用外掛仲係到兜

講咁大堆野，廢就認啦

約1on1好嗎
我用手制

依家唔想刷住了 想睇樓上單挑

單挑係唔係 係個靶場到打？聽就聽得多

想問下上面咩係xim

係呀 可以set做tk mode

係呀，係中間果到打

我分享點夾路人
無啦啦重點放落xim到唔知做乜

d人回覆我d片都係講彈床

Apex係講打法同意識

我d fd都係死左先標人係邊

我同佢地講過好多次
有腳步聲就原地標比隊友知道左先

我單排果d又唔係玩狙屈xim

都係開下技搵d靚位

咁呢樣又真，d fd開咪打會唔標人

淨係會講有人有人

我都成日話標左先，我又睇唔到你個mon

即係鍵鼠

屌ps4 d日本仔勁到仆街盲狙爆頭對槍又槍槍中

想睇，但點證明你係用手掣

party收手制聲?

Apex係大逃殺game你同我講一打一
係弱智定點
唔通hal 一打一輸比daltoosh 啲人會覺得daltoosh 勁過hal啦喎
要純鬥槍既你番去玩csgo啦
你自己都講話用手制唔敢玩探路者
就證明你用技用得唔好
而家就係到撩人鬥槍九唔搭八做埋啲小學雞野

嗯 係我唔好

唔想嘈

我係想幫人同分享心得

好多人長弓/三重擊 當散彈用

用人打簡唔簡得肥仔

D日本仔用電能狙打近都好勁

點解手掣會玩唔到探路者嘅??
個mnk用個技會勁d?

你扔條xim link出黎咪幫到人囉

我覺得唔就手姐
我廢

我朋友手制用探路勁

唔鼓勵啦

呢度係咪冇人pc

想問下有冇pc carry下me

下？你收皮啦
係PS4 用鍵鼠跟住話自己想幫人分享外掛心得？
你都搞笑㗎喎

pc 多外掛 冇癮

跟住自己又用，未撚見過啲人咁柒都有

嚴人寬己？
當初買嗰陣有冇對住塊鏡同自己講唔好買

其實已經少左好多

原本ps4玩家

轉左去pc之後返唔到轉頭

ps4太低fps 加上會有人用xim

上到白金話自己無玩唔掂手制
跟住又走去用鍵鼠，仲要「分享心得」
識個呀叔5張幾野都上到啦

我不入地獄 誰入地獄

辛苦哂

頭先打左場 終極被carry

我幫另一位師兄頂住先鍵鼠撚快啲走

好耐冇玩,今季先開始玩返
有兩個fd新加入,同佢地打ng諗住輕鬆下 d人仲勁撚過打rank,次次d人準就唔講,推得勁快,我d fd新手根本成日唔知咩事就死左

乜而家隻game打ng都咁hardcore嫁咩

利申;金4廢J

ng不嬲難玩過低rank場

小癲

NG 其實享受唔到隻game樂趣，死左走場
鳩沖落去拳頭交

你開個分身同fd 打排仲好

寧願一切係PS4度用好過
PC 版開隻GAME會勁卡勁疾
近排隻spellbreak都冇呢個情況發生
apex S1都冇呢個情況發生,同一部電腦

利申唔識想問
乜用mnk剩係打遠先有優勢咖咩我睇左好多comment都提打遠咁
我以為成個遊戲體驗都會好左 定我get錯

pc既鑽三場先係精華所在

之前上到鑽就完全郁唔到

冇奶油為左隻GAME大執部電腦,而家係練靶場都疾下疾下,LAG,出格咁行
我個MON仲係60FPS
反正有PS4 pro, 我就唔駛upgrade都玩到
轉PS4 pro開,冇左個問題(淨低既疾係FPS唔夠,但可以接受同玩到)
買個二手xim幾舊水,開心上路

幾時打返

我隻手都唔想郁
成場好似睇外掛打外掛咁
鬥好彩邊個小d遇到外掛入去決賽圈咁

佢呢季改成咁你覺得點
我見到都冇咩動力想玩
應該等下半季睇下可能會返黎上個鑽仔就算

改返做正常甲量幾好
狙多左人用
而家覺得適應左仲幾爽皮
均傷都有650

打左幾季休閒，上季開始打rank,龜撚到完場，好悶

PC版每場總有外掛

apex唔似其他食雞game要顧慮既野多d,特別人地有咩英 有冇大，守邊，攻邊 都要諗下
依d係佢吸引之處，特別最後得番三隊 大家都唔會亂郁，邊個開槍就好大機會輸

大家覺得邊隻英最好用同最唔好用
我自己最鍾意用caustic 防又得攻又得
最廢應該係loba
本身未出嗰時好期待用佢 但係佢L1真係太渣又掉得慢 跟住又多動畫 掉緊嘅時候又行得慢 根本好難走得甩

惡靈

探路者

佢係咪要好攻嘅人先玩得好？我打得好防守 好似唔係咁啱玩佢

防守係唔啱玩，探路者方便上高位，好似世界邊緣有啲塔，你冇探路者好難攻

我係Pc

我覺得探路係舊圖勁過新圖，舊圖好多位如果無探路基本上係上唔到，好似火炮/驅逐站個邊d 高位咁
但新圖大多數高位都有地圖預設既zipline 俾你上

買亡靈定腐蝕好?
好似兩個都好勁

幾時玩下

真 舊圖好多位都冇zip Line 上

你鍾意防守多啲定攻？
而家最常用都係呢兩隻 我差octane 未買 其他賣晒 octane 真係好唔吸引

主攻多，係咪亡靈好啲

用亡靈鳩衝就啱架喇
再袋多3個絕招劑

650咁勁
saika有冇返黎玩

唔定 今日玩左陣
都無人on
單排啲分無上無落咁

單排要有埋運 遇到傻西隊友就跌硬

假人的大日子

早2日用華森打咗1986傷,今日又用rampart打1994食雞，最後仲要係對面條友畀我射完之後，自己走出圈𠝹死，搞到咁就冇咗個槌

冇 唔知死左去邊
拋西瓜都冇用

上到白金或以上嘅場無咩豬隊友了

剩係睇開日文同英文 想知d角色中文係咩

上官網睇咪有

game入面預設咗aim assist數值，pc上，遊戲程式自動會因應你選擇手掣/鍵鼠調整數值，手掣輔助瞄準數值會比鍵鼠高，彌補手制joystick難控制嘅缺點

所以pc有人會投訴唔公平，笑佢哋controllor boy，打遠好似自動鎖準星咁

鍵鼠轉身shoulder check轉得快啲，做到zip jump等等極限操作

根據我理解，ps4鍵鼠玩家優勢在於做到極限操作，同時享受到高嘅輔瞄數值（？）

幾好玩開大技有驚喜（唔劇透係咩）
冇角色語音勁唔慣

尋晚玩仲有 而家冇咗

我落地啲人全部藍色

惡靈

大師兄：我覺得空手道係世上最強嘅武術

唔係啊嘛cry

其實我覺得SET ALC都可以做到快速轉身+仔細瞄準
我反而覺得MNK 強在個KEYBOARD，滑鼠唔強過粒菇太多

有bug唔開住

我玩PS4，有次係網吧玩apex,PC係易操作好撚多

黑妹，煙霧彈，可以射好撚遠，特別射入屋 煩鳩人，引人去人到，掩體一流，又跑得快

係架，可能係input lag PC會少d既關係，PC用手制都好易用

岩岩睇完 又惡靈又死靈有d混淆左

有時同fd打都會嗌錯

有冇人知開完組合包飛走咗咩意思

好似火箭咁飛走

新手想問下中遠距離(40-100m)個啲到底要點打?成日poke 又poke唔到畀人打返轉頭

到底問下幾時先9衝收對面隊頭,明明見住條友爆甲但係衝得過去佢又有返甲搞到又打唔贏(當然自已槍法都有問題)

最後問埋要幾近先hipfire,有時明明描住條友但係hipfire左成排彈一粒都唔中,係咪我問題?

thank you very much

升左白金之後, 係咪唔會跌番落金?

組合包都唔想比你開

唔會 4321先會drop

明明apex都叫玩得順手
但一玩同公司另一隻game就俾人瘋狂屠殺

40-100 用紅點（1x鏡）夠打，機槍最好攞倍數鏡

有信心先衝，睇你想打進取定保守，衝要快

去靶場練，搵支慣用槍，推薦平行，每日搵假人射返三四十排彈，睇個人

屎game

如果你槍法無話好勁既話
中距離可以試下用G7 汗洛 R301 噴火槍
呢4把打中距離都幾好，我自己會用3倍鏡
除左R301，因為有時打近都可以用
想poke到人又唔俾人poke到就睇下有咩位係可以用黎做cover，你打到佢但佢打唔到你彈出彈入
同埋當你知個敵人係邊既時候，就擺定個準心係個個位，你一行出去就可以開鏡打，又或者個開住鏡沿住掩體個邊位出，一見到就打，呢啲其實都好基本槍game手法

爆甲就push你諗下你係對手你會點？補個大電就無事啦
最好當然係擊倒一隻先推既，但如果真係好想推既咪推囉apex呢隻game做主動好過做被動，最多咪再開過一場

基本上我自己就面貼面或者一兩步距離先會hip fire

有啲人會嫌三倍太大，用兩倍都得，睇你自己手感

睇你有咩英啦，你係亡靈/有走佬技咪推囉
，打近戰 大家都係55波 隊友跟唔上你死緊
隻game有一部份鬥資源多，佢冇資源唔會同你磨，多數走 咪追住佢打，如果佢同你磨，大家差唔多實力都好難推得贏，特別有毒佬 肥仔生命線，你到時走又唔係，繼續推你又死

中距 R301 ，平行，同噴火槍幾好用 2/4鏡 3倍鏡 最緊要你有掩體

我自己對槍仲係超廢 極少用hip fire(習慣問題）
平時用開汗洛+事但一把auto槍
衝之前掌握好對面全部人位置先 再睇下隊友企咩位
之後俾signal 自己係側面盡快攻上去

利伸 生命線 唔建議參考

屌那星 Update完之後有點數都用唔到Replicator:~我同個friend都係咁

正方形先係使用

明明開出嚟使用係話撳X

係有bug 後尾人哋講先知

生命線未大改招技之前 可以當前衛咁玩
依家真係打中間/後排位算

利伸 生命線

呢個以前有骷髏鎮 都唔算難解

多d用g7 三重擊 2k傷其實好輕鬆

睇運，依個唔係睇實力

同一場殺哂三隊三隻人個個badge點睇

要隊友合作啦咁

隻game咩rank先叫識玩

對我嚟講有團體合作已經叫識玩 無話特別咩rank
不過如果真係要落rank 我諗金到白金gua

有冇金銀上分友一齊玩單排上分好慢
利申 唔勁

識跟槍 知進退 就叫識玩

隻game咁多掛點解仲有人玩
一出完頭幾日已經一堆掛棄game
半年前玩返 上到白金又係場場掛 再棄
前兩個月再玩返 上完白金又係一堆掛 已經永久blacklist
on9 game成年幾時間都封唔到掛都可以生存到咁耐

ps4

好開心
玩PS4,好易食雞, 又冇外掛
打300~1800傷不等
真心遊玩度覺得正過PC

PS4 真心爽
邦加用煙霧唔駛似PC咁, 無視霧爆頭秒落地

請問xim易唔易控？

即係同LOL 識夾識拉打一樣道理啦

set好哂,還原度95%.
loot body我而家都SET到冇問題了
係執箱比PC慢少少, 但習慣都做到邊打邊秒換甲既, 如果你習慣的話
而唔再係企定定幾秒都執唔撚到D箱
但就唔好諗住執箱可以似PC咁一路行一路執啦

講漏左, 打左10場單排NG
都有5場左右食雞
有S1 既感覺
利申: 玩過S1 幾個月就冇玩,頂唔撚順D外掛

你就好啦 拎xim打到1800
好葡萄

S1 PC 打50場都唔過1000傷
咁我覺得PS4係應該有輔助瞄準既
即係咁, for fun冇乜問題,最緊要冇外掛
你又唔係出去比賽
又唔係打職業戰隊
普通玩家渣,而且呢D又唔係咩加速,自動瞄頭外掛
我接受到囉

真 如果個個ps4玩家有鍵鼠就好

之前傳話會將ps4鍵鼠玩家送去PCser
我仲等緊

買個二手都係幾舊水姐

幾舊水當買隻GAME
唔用又可以賣返出去
貶值極都有5舊

唔會啦，xim模擬手制信號，邊捉到

見到你份人有番啲自信 我都好感動

忽然覺得家用機版本有佢生存道理
打PC場場都有幾隻掛
完全冇遊戲體驗

你睇上面位巴打對外掛幾咁憎恨
幾季返黎又走返黎又走
我就唔知你明唔明遇外掛既心情啦
我就say no轉PS4
懶理你單打

真 你手持鍵鼠 恰到班手制撚有1800傷
睇見都心涼

遲啲跨平台 班鍵鼠實避戰

你解決到pc外掛再單打啦

真 玩pc比人屈外掛
所以玩主機屈番人轉頭

好心啦，玩PS4 就用番手制啦
仲要買舊野模擬滑鼠，有幾失敗先會咁

佢咁有自信都好
幾頁前 有個話最緊要觀念
屌左聲

同當年玩信長啲人用啲細keyboard 得qwertd 加number pad一秒10招技有過之而無不及

嗰個其實好慘 佢因為玩手制所以唔敢玩path
依個都好慘 因為比人恰得多所以恰番人

係避外掛轉平台
根本兩碼子事

咁轉平台有無轉埋果個平台既default工具i.e.手掣

PS4好似自己都有俾hori出滑鼠

hori隻mouse唔係果回事黎,仲衰過用手制

平時得閒睇唔少twitch班香港同台灣鼎獵玩家打積分或NG
佢地係有能力打班外掛狗或可以全身而退
講到避外掛轉平台
倒不如提升下個人技術

點解唔可以一齊用手制打

有aim assist大家都轉用手制

一岀個陣 我都用鍵鼠 用左個零星期
唔信用唔掂手掣
最後0.3 kda完成s1
0.5 s2
上季s5 先岩岩有1

同呢到巴打玩
佢地癲到 我100傷以下都同我rank
佢地幾百 一千
我可以雙位數

我上季好似有1.2 但唔多玩
今季0.4玩唔掂

Btw更新緊 更新完搵你玩

槍game係咁衰，一排冇玩就會廢哂

有冇暗碼士高手分享下心得

次次玩畀人屌老母

想問ps4巴打係味都係響香港ser玩? 等場好慢

用尋血掃算啦

係，等一陣都開到場

唔制 我要玩暗碼士

咁你要有好夾既隊友

惡靈係你開飛機時幫你開定傳送

emp放既時機要好好，唔好電到隊友

emp放完即刻入傳送幫手攻

其實有時打果陣位置差比人秒所以冇乜damage都正常

全亞洲既人都係轉日本ser

唔好成日玩飛機

暗碼士上季好強
今季雖然有BUFF 睇圏同埋救人，無人機加血
但都有唔少NERF，EMP暈隊友，無人機大HITBOX，人形開EMP後無得即用武器
練好開無人機後開EMP唔會炸到自己先喇。

其他技巧有雷達式睇BANNER，無人機睇位，擾敵，圏邊監察，EMP自爆

請教下點樣攻同守室內?用毒佬都成日畀人攻入

室內久守必失呀

睇多d 暗碼士main YouTube片

有冇推介

骷髏鎮 有返
不過夜晚
又係練槍走位好時機

Xbox #1

日本 PS4 #1

全平台第一暗碼士 仲要係controller
illspooky

轉角色牙控飛機
呢隻角色認真玩，要有個識嘅隊友掩護先得
最少你都開mic報比隊友

我要揸gtr

搵間四圍都係空地嘅屋
set華森屋
keep住俾壓力出面敵人

即係無聊打法

講漏咗攻
grenade spam，叫隊友一齊丟，係咁丟
如果係王者峽谷，屋多數有罅可以比你射到入面嘅敵人，善用呢個地圖設計
世界邊緣唔好亂推，會變蜂巢，攻大廈就盡量諗啲敵人意想不到嘅路線，例如爬工字鐵，pathfinder丟勾，玩zipline擾亂敵方注意

一個毒佬大技ko你地
比你打贏都9成有人third party
Apex攻一定好過守

幾時玩

我星期日會打

星期日晚有機

華森，辛烷，蘿邑，買邊隻好

華森啦 幫到手

守既 除左高位之外 室內守冇咩著數，除非睇左圈 最後守果到，特別華森大有左時間限制 同 飛機佬多左人用，唔係 好易比人炸彈放題

善用炸雞 ，燃燒彈， 扔晒入去 個人先再攻，還掂一係攻贏 一係輸 留係到都冇用

攻既有亡靈就硬爆，守亡靈就扔燃燒彈，亡靈大左扣晒血一樣會訓低，毒佬大克撚死佢

明
ng=aceu上身

馬拉其實ok ga

其實幻象招大應該幾時開

最後一圈開 唔夠人打開，空地打人果時開

4000錘應該點打次次都係打到3500左右

單排rank 有好隊友

答你唔到 我得2000

2000都冇
係咪要練g7

三重擊/G7 必用

玩下狙？其實都睇下你嗰場撞到多唔多人

骷髏鎮會唔會易啲

應該易啲？因為我s4 尾先玩返
個時好似都冇咗骷髏鎮 唔太記得

我第一個3000 G7打出嚟

我今季先玩番 重未玩狙 見你地講g7
試下先

我2000全靠近打
噴火 莫三
一個就99同獵獸
用亡靈 食大量絕招

玩到依家真係得Lstar撚唔掂
啲彈道好散，近距離有時都打唔中

都冇乜見人用

有冇人睇緊algs emea？

唔係好明NA playoff點解Clg低分過Col但有第一

呢隻game至今都係不適宜用狙

有冇人知呢個係咩skin

點解咁講

我有

season 2 iron crown 既skin
虛空護衛

有條馬尾好正
飛緊同跑緊嗰陣會fing下fing下

睇黎巴打係惡靈愛好者

人物移動快，爆頭難，障礙物多。得唔到一槍殺人嘅回報（甲厚，傷害唔高，跪左又可以救起），又要遠遠就曝露自己位置，真係弊多過利。

可能你唔岩玩啫 狙打高地戰嗰陣係一流
我個鎚都係靠狙拎番黎嗰陣長弓加99

不過打rank點都攞狙打，加上依家全evo甲，派sniper幫手升甲

比賽規則改咗
以前係打六場，最高分一隊攞冠
依家係無限場次，攞到50分後食雞就攞冠
變相低分隊仍然有機會反杯，食雞嘅含金量變得更高

Placement Rules

There is no match limit in the Super Regional Playoffs
Once a Team reaches the minimum total points of 50 in the Playoffs, The next match becomes "Match Point Eligible" for that team.
The first team to win a match after they are "Match Point Eligible" is declared the Super Regional Champion of Summer Circuit - APAC North.
After the winner is declared, 2nd-20th are ranked by total Summer Circuit Playoff points.
There is no limit to number of teams who can be "Match Point Eligible".

我只會落地到頭兩個圈會用下狙，三重擊居多。一般搭R301或者霰彈槍。今季buff左狙（咪就係因為佢一直表現麻麻），甲都係升級，好適合開頭用狙R下傷害升到起碼藍色先，但僅限開頭。

我目標係4000傷
依家想搵把狙試下打上去 試緊唔同槍組合

我都係咁諗，遊戲係今季改甲，先令到狙多個用途，同埋因為佢8倍變多左，有時一落地一把三重擊加八倍我都直接執起，其餘狙唔鍾意用。

噚日用狙(三重擊)打混戰食咗雞
同埋狙都可以叫做消耗對方嘅物資
不過不失

點解其他人成日話暗碼士係traitor，做過咩嚟？

btw我睇歐洲區，最尾又變返惡靈華森機械人互打

同上一季劇情有關
劇情模式講話咁多個legend去搵寶藏，因為發現有告密者，好多人懷疑暗碼士
詳情可以上網睇返第五季故事模式劇情

Sentinel + Mastiff

狙主要真係消耗人物資 同打壓人，依家改強汗洛，快手換左佢仲好

我都係最後俾隊友復活先逼住要用

同fd玩 一齊用三重擊 數3,2,1 一野射落去

但唔係比肥仔發現毒佬先係告密者咩

有好有唔好 你攞狙暴露位置 一堆squad就打算走黎third party你
你r都唔可以r得幾多

成team要成日留意周圍情況。不過有靚位冇中遠距離槍又係得個望字，所以好難取捨loadout

有時比人狙，但自己team無狙，好撚無力，又行唔到出去
又走唔到

試過用rampart大技counter番，叫做嚇走人地啲狙，但好快有勁多team一齊黎夾

明白哂 覺得Col打得好好咁輸好慘 殺人榜頭一二都係佢地廿幾殺

TSM
終於回塘

始終收唔到尾食唔到雞，所以個賽制改左令到無得單靠計分而贏，都算好事黎既

除非你好空曠 如果唔係比人狙搵返cover
狙人嗰隊好快就要比人打攪伯母

Eva8今個patch係咪唔勁？

呢支野勁唔勁睇你準度

Ps4有無人打

今晚搵極都冇人

大家都棄game了 sad

有時on一陣 唔見你

近排拎返正ac玩我加番你地先

噚日開咗twitch嗰個係咪你?
唔記得哂你哋啲名

你id 係咩 而家加番你先

Added

有....係巴哈加完D人都唔ON
想搵個有MIC玩下咁Q難既原來

有冇入TG group?

我係入面都識左班fd成日打

有冇巴打有用3.5 mm 咪? 而家用緊Soundblaster G3

第一次收依個圈，上左個位射到人死死下

Usb headset最好 3.5成日有電流

有冇人玩ng

me play?

Id?add u later

I can
Psn: hammm121

我記得之前好似有玩過

有呀

之前比左ac個fd玩 add番你先

幻像玩到好灰，一比血狗scan就收皮

今日個server咩事
勁慢

幻像對比起 真係冇咩用，但明明己經改強左

買左個生命線天使skin 但係game 到搵唔到
有無人試過咁 我連去邊到投訴都唔知

依家仲點買呢d絕版skin 唔係好識

唔係絕版啦 官網同Origin 都仲有
但唔好買 買左都收唔到貨既

(sorry 垃圾新手上完白金想借個位抱怨下)

打rank其實係唔係要一重置就打? 感覺上一重置就打會少痴線佬少少?

一重置就打就會遇到好多勁人，都係中後期先打。某程度上個場有咁多人亂嚟係快d升分
到白金之前都係aggressive咁打。

單純以遊戲生態黎睇
關於“一個普通水平嘅玩家單排上唔到白金”呢件事只有一個原因...
就係唔夠時間玩
積少成多，聚沙成塔

單排其實唔洗點理隊友自己照顧自己，幫手ping裝備算好，補品得閒先分
開mic寸你嗰啲傻仔嚟，唔洗理佢

啱嘅，但我諗佢最想呻嘅係遇到太多toxic嘅玩家

金場 個個都以為自己勁到一打三
通常 我會跟隊友沖一下
打起黎唔對路就走左先
睇埋第三隊友 做緊乜
如果兩個都血甲正常 仲對緊槍
差舊電我就返去幫

有時 打得好激 第三個隊友
原來仲係隔離屋射
我就會走遠過佢 再ping走
係咁二 射幾下幫隊友走
走唔到由佢 自己保命算

一係就你沖先 如果佢地跟
就嘗試做架兩 追聲跑
想上分就慢慢捱到頭十 先打下
磨上去

沖去死果班友一律唔救
頭也不回走左去

Any PS4 ng

唔明點解改到收圈又快又扣得多
燒死多過比人殺死

咁改先好 s1慢到打曬喊露
唔好唔記得依隻係快節奏game

快到離譜

Ps4 金rank有冇人玩？

想問下 有幾多人ps4係用手制玩
用手制真係比人sm死

關aim assist？咪撚癲la師兄

腐蝕真係好撚好用
買完係咁用

ps5玩唔玩到

之前用手掣玩HORIZON最高難度強制熄AIM ASSIST
乜野都射唔中

金牌扣24，你頭8都係扣4分
隊友唔對路就自己入圈先，你入左圈用毒佬之類守好 90%頭5，一係玩韓仔睇圈

你越快入圈 就越易囉分，囉支狙射，爆大 囉助功

咁係你入圈慢一開波跳車廠/掃圈 就唔會有問題，比圈燒死九成係走去打人唔入圈

之前圈扣血小又慢，生命線可以放機補血，一格有六個細補血。真係成隊圈外慢慢行都得悶到死

真，最後一圈硬食

戇鳩先會用手制玩槍驚咁笨

開左aim assist轉視角慢好多
唔知有無得開aim assist又較高靈敏

咁梗係會慢左，唔係點ASSIST

有人先會慢，冇人唔會慢
唔通你唔瞄人咩？

我搞錯左
好似唔係關左aim assist，
係關左advanced setting
要關左advanced setting先有得較靈敏

Default 好似係3定4，太慢喇

新手的話一定係由低玩上去
一開始學用手制就SET到 567，一定瞄唔到人

入嚟想問下pc origin一down完就白mon冇反應點搞

啱啱玩左冇幾耐，第一隻unlock 英

Mirage crypto rampart邊隻好

我揀rampart

有冇得買之前係testing range試下用

無，去youtube睇下人gameplay
我覺得rampart啱後勤同守點嘅人玩
玩法最有趣應該係crypto
我自己無，但有次食雞係因為飛機佬開左drones睇撚住對面黎打
覺得好撚amazing

我都諗住我啲槍下下都打唔中人，用drone 幫下隊友算

有無discord group?

What're the rules of this game?

Don’t die

單排落地打，得一隊一齊入屋打
隊友一個變箱一個down咗
10秒內我殺曬三隻仲做埋kill leader
望一望左下角兩個都退曬
未死哥隻你退乜L野啊
死咗哥隻睇多陣得唔得啊個重生點明明就係屋外dllm

街場就算吧啦,走場開過局仲快

想認真玩要打排位

但明明唔係劣勢點解等多陣都唔肯
雖然一個變左箱但對面甲差槍差
我揸狗霰每個啪一兩槍就死曬
然後哥個位勁多野執

就係打排位我都遇過好多走場撚同自跳撚
先無心機打返街場

你咩排？ 金/白金基本上冇人會走場

街場走左又唔扣分 又冇罰既機制，開過場咪仲好，打街場貪佢爽，變左盒咪唔爽，食雞又冇分加

我遲開始打，仲打緊銅
上季尾先開始玩，今季先叫開始上手
諗住遲啲開始易打啲
啲敵人係易人咗…但排到嘅隊友成日都1999
打左一排無乜心機就去打返街場算

你上左手既應該金牌up先叫有隊友
銅牌個D單排都打得哂

我打銅啲隊友係真係好似無咁
30秒就收第三個圈啦仲戀戰
世界邊緣難走位，早啲跑圈壓住人仲好
係都要收圈收死同對面攬炒

金牌入場要扣24分，所以大家會認真打好多

你銅既 殺1個都加分啦

係gp 搵人玩啦 ，lihkg tg gp都好多人

街場多數解任務 解成就架咋

而家第2個圈都已經要走
個圈又痛又快

第二個圈大補都仲可以頂到，但有時隊友遲咗用都係gg，又唔係惡靈真係救唔到

會再試下打嘅，但平時打街場多數都係俾人lead
打銅變咗我lead人要習慣下

你第二個圈仲要趕入圈 你果場輸9成 同打得好辛苦
最好玩掃圈/跳中間 ，特別依家張西圖

係，通常我打贏哥啲場有9成都係一早係圈內
而加又好多人守圈邊，要跑圈真係9成死

世界邊緣太多高位窄路，加上今期狙一街都係
趕入圈好易被人守邊線位
入到圈都無乜資源

中間得幾條路仔

最慘係圈邊好辛苦打贏咗，俾第三隊過黎收頭
想走都走唔到

之前有巴打分享過
對槍玩左 1 round子彈都無乜收獲既就準備定走好d

無野執都要補甲補血再走
但好多時就係呢個時候俾人偷
雖然我都成日咁樣偷人

link pls

回覆#515

睇排位同情況，銅銀殺埋加分仲好，金開始如果你仲係-24就緊係走人算，有分加我都係殺左先算,好過入圈打一大輪都係擊倒無分加

Thx

金開始唔-24已經當贏

劣勢一定收頭先，特別自己殘血 隊友又唔爭氣

啱啊就算死都要帶埋佢一齊，不過收頭至少有甲換仲有一線生機

除非好空礦，我會扔炸彈 燃燒彈 之後跑走，開盾呀嗱

我都成日咁樣俾人收頭
搞到而加down左有屋入就盡量爬入去頂門

金都還好 白金真係要夾d正常隊友先得 loot好晒先打架 匿埋都冇用 而家d scan大範圍到一定要周圍跑

依家差唔多隊隊有狗，想埋伏人同匿埋避下風頭都唔得。

PC版含左?

連唔到+1

屌佢老母,
岩岩上鑽,
得番幾日,
我要沖大師呀,
屌佢老母

買左，真係好正，啱啱喺大平原拎住支機關槍對住對面兩隊掃射

你老味打撚到想棄game
玩撚左3晚成100場都黎都贏唔到一場
賽季勝率就黎跌撚到5%都冇
仆街打得好嗰幾場後面啲人就開始無腦rush送人頭

我都係咁
有時好彩打贏咗幾隊，啲隊友就以為自己好勁變咗衝衝子

有場細3收圈我地係下位，兩隊係上位，上位兩隊先啱啱開始打緊
我諗住慢慢兜過佢兩隊打到差唔多就開打，因為下位呢邊無掩體好難打
但隊友係下位就開始打…俾其中一隊發現咗就三個一齊歸西了

試過成TEAM係圈入面等, 結果收圈得剩得1返個敵人

最後成隊1個頭, 唔過500傷食雞

有冇人會去美國ser 打

無咩意思啲人廢咁多

鑽三真係地獄 一落鑽四又好輕鬆

lag到打唔到

想講pc版season 6 個update 之後係咁crash
宮方仲要冇hot fix嗰啲
勁on9

點先可以買返生命線個judge xxxxxxxx skin

幾靚

佢商店限定賣返呢d仲好 屌成日賣d可以金屬換嘅

新mode幾好玩，純槍法

好唔慣

有冇pc 仔一齊研究隻game
我就黎比大陸仔激死

0殺0傷+連續兩場第一上白金
笑到我shot撚左

試下更新顯卡驅動程式
之前有同樣問題一場都打唔到

我金四睇下有冇巴打一齊玩 自己一個玩有時好悶

留低id 玩得廢唔好屌 no hard feeling

咁玩好似冇乜意思

但真係全場都冇敵人走過黎 連最後都係漁夫埋最後一個

鬥廢師 聽日加你

點解d人可以開槍打到3XXX幾傷

正路都係用狙刷

你地覺得k/d要有幾多先有機會上到大師？

唔一定既

9沖打法都可以做到高傷

起碼3啦

打RANK好少打到好高傷,可能我廢.
因為唔想扣分,所以打兩野唔對路就會走佬
所以通常見到都係1-2隊.

反而打NG會專登落多人地方係咁打,嬴左果個地方就好高傷

平均2應該都夠，不過kd 冇咩意思 我鑽3都係0.7幾

NG 唔直插不如唔好玩

條腿好粗

但係你鑽石唔殺番3個都好難升分喎，不過可以係Assist 既。

除非一開波落地打 ,d人真係龜到喊

我打左十場到先贏得一場 2殺6助攻，輸3場就冇晒

依家唔打住 等下半季算，依張圖我麻麻地

上網睇人玩，有隊友，跳點時會揀有一隊嘅地方追過去，保底三個頭

半季係咪就會比積分個章睇下先，定一季完先派，個章唔靚唔想打足上下變閃佢。

鐵皇冠活動
我都好撚想要呢個
後悔當初無買到
仲有另一個skin 就你惡靈光頭但金色頭髮個個
好撚型

光頭又點金色頭髮?

ps4轉pc留名

Pc矛人挽

有冇人Pc要帶Rank
利申只係最多幫到上鑽

佢光頭得黎有啲頭髮㗎都

我得 依隻

同埋佢係兩邊剷埋青
潮童惡靈

好中意儲skin

有好多skin都幾靚

佢個商店淨係出埋啲槍skin
又柒

ps4無左香港ser？

巴打一齊玩

我要 不停喺白金一二徘徊 次次都差啲就鑽

係

你而家咩rank
今晚返去打？
睇下趕唔趕得切

依家白金二 6355
可以呀 我基本上隨時都打得

s6先加入 有咩英 /槍必練

有時候 唔知進退 送左頭

我覺得隻game身法緊要過槍法,英我就覺得隻隻都差唔多
你話而家個meta邊隻特別好用我個人覺得惡靈,血狗
槍最簡單就r301

利申:岩岩出果時玩左排,最近1個月先玩返,都叫爬到白金

槍法重要，戰術都好重要，依隻game d炸雞 飛標 英雄技能 係扭轉戰局既關鍵

早排打鑽石場，去到最後一圈3隊 每人一隻惡靈一齊大技，咁岩得我係毒佬，贏我招毒，槍法幾好都冇用

槍法限制我應該上唔到鑽,係白金行得幾遠得幾遠
不過聽日都RESET,開左個小號陪朋友打下金銀銅
發現好多銅都SMURF

我槍法對槍都好屎，頭幾季都係白金止步，係依兩季先上到鑽

呢兩日用汗洛開發左個新世界,
終於明點解d人咁中意用,識用真係好癲

真架，以前覺得唔好用，依家用落好好用 ，特別改強左 唔洗咩配件都好痛

PS4 日本SER D人好勁
人生打到第一次單槌

爆發好勁
但要好多彈

利申:鐘意用G7+3倍鏡

你個所謂爆發
咪又係拎住個mouse click click click

咁都要打得準先識壓先勁
比你有爆發但係成日打都唔中用乜都死啦

同埋開新AC打頭10LV,街場勁得幾LV已經又雙鎚又骷髏海

唔記得咗講
人地係ps4+ xim

見mouse狗一出聲比人瘋狂追擊好好笑

係 心都涼晒

點解唔一齊用手制玩

滑鼠狗唔洗要配件都壓到槍 射到好準，手制冇配件差好遠

滑鼠狗

琴晚同日本仔開live玩太hyper結果佢岩岩整左呢張圖

咩耳屎?
唔識日文

譯返就係 整得唔錯 用左一分鐘整

整左個非常之好既嘢出嚟

點解要整既

佢太得閑掛
不過同佢玩係十分開心既

聽日終於轉圖

屌點解ps4冇人打rank

架妹呢？

去東京ser 一㩒即揀人

應該係要玩咩ser? 香港/新加坡1都無人

日本啦,全亞洲既人都去晒日本

之前都仲有人玩台灣新加坡，依家個個轉日本打嚟打去都係個班人

唔係講笑 大把日本妹玩

香港女仔都有好多

起碼見過六七個

Tg group都有幾個
有個專玩機械人 我諗依到好多人都有加

Ps4 未撞過開咪嘅架妹
架仔 就有撞過

Tg group多人加既女仔係咪B字頭果位

係一講就明
佢係咪外國撚黎

又新一季
你地total打左幾多時間隻game?
我好似4百幾

我都唔清楚，同佢打過兩三次，打得幾好

有冇巴打一陣一齊爬分 小弟銅二 好廢 PC

呢牌新unlock左暗碼士
用完EMP唔知放低部drone同隊友一齊衝好定點

emp完仲唔跟上隊友，未俾人屌過咩

有時放個位百幾二百米
第一次用個陣直頭pin左隊友做敵人再對住隊友放emp

咁玩返尋血犬直接掃好過

pc / ps4 都係? 好耐無玩近排玩返排親都好耐

ps4點睇？

其實尋血犬交戰方面勁好多
暗碼士方便你執人骨復活同掃雷達

好似年尾先睇到

emp太顯眼 唔係太鍾意，同埋成日掛住玩飛機

依家係好在救人方便

drone放完emp擺人頭頂睇位個人去打就得

買左3年PS4，依隻玩得最多，PSN都唔洗買

我orgin睇咋 ps4真係唔知

原來唔駛PSN都連到架

Ps4唔同pc 唔洗鍵鼠都玩到

個圖細左，打得好快

想問賽季上半白金 下半得金 係點計

計高啲個個

rank嚟講鍾意world edge多d，有多d地方守

鍾意依個圖多d 唔會成日塞係中間

如果想要會閃既Badge就要2個分季都一樣咁高

岩岩回歸apex

想問下係唔係已經cross platform ?
岩岩google又話9月15 到底係真定假。。

Ps4 日服 街場d人場場勁到識飛
以前打街場既質素唔同哂兩個level
有d明顯到 識得一邊射一邊禁圓形咁射 仲要下下命中
定還是已經無哂普通玩家 場場都同鑽石/pre打

啱啱玩pc 排中兩隻支那狗見到我個名係光時嗰啲
係咁開咪吠

隻game出左咁耐，大部分都係老手黎

玩慣左世界邊緣又玩唔慣番王者峽谷
想當年應該九成人都會鐘意王者峽谷多啲
但自從大家打熟左
感覺上王者峽谷太單調
third party情況又難控制

係咁打打下freeze 跟住彈game點搞

王者峽谷正d, 易執野 同易走佬，最正地圖右上果到 飛上去 ，收個到圈9成贏

我都覺
啲人汗洛 g7都勁準
試過落斜路 又冼又跳
都比人放血

對唔掂
靠走位偷幾下再轉位

懷念骷髏鎮

一上到金就狂俾人放分
唔pin去邊走到冇雷公咁遠都算
明明人地一條友圍毆可以贏到就無啦啦縮陽咁縮到唔知去邊

KC太細, 開頭如果你比人搵到預左要打成四五隊

我白金琴日排左個銀，我隊長，一開波佢分開跳 我地未落地佢就死左

打左成個晏晝上得3000RP

遲d cross platform 我用ps4手制會唔會比mouse屈死
利申 玩左2個月 槍廢

毒佬鎚

應該唔係圓形啦 如果你講嘅係蹲射
可能係轉咗蹲(圓形)做R3 或者R1

最近 玩apex 成日都 彈game, 冇預警下 停左 1秒，然後自動關game,冇任務錯誤訊息，以前玩開都冇事
利申：上網 google 過d 解決方法，例如 del 輸入法， 用 系統 管理員開 等等 都唔得
好辛苦，平均一場 彈1次 玩到好撚燥底
有冇巴打有解決方法

我都試過，但係hd先會咁，ssd就無事了

我季季都係打到白金4就算，白金單排好辛苦懶得打了

新圖太大太遠 而且收D圈好ON9
好多時高低位又難上加無遮無掩
太容易比人CAMP死

真 最多打到白金3 solo再上好痛苦

白金3跟住會升降機，上上落落

solo真係白金最盡，d敵人同隊友排位分佈廣到

但舊圖成日俾人夾
利申新手

有得揀cross定唔cross
同埋用mouse個啲都係排番mouse
好似係

峽谷最好玩係第二季 最新嗰個成個左下角cut左搞到個圖勁細
幾乎落咩點都有人 變左一開波抽獎睇下邊個執到槍先嘅遊戲

識跳一定係跳 實驗室

冇記錯 王者峽谷 反而係細過 世界邊緣1/3

果時岩岩出 世界邊緣大家都係屌晒鬼

一直都裝係 ssd

原來Mac 都退役
同hal 都幾大矛盾

我咪話新圖大d

咁快退？ 轉直播打機

眼殘 sor

轉打valorant

睇佢地打個陣覺得似唔多夾咁
d chat成日話佢地係溝通 但我睇落去似2邊都覺得對面打得唔好所以嘈 我自己就覺得mac似講道理多d hal就太過偏激 但的確hal係打得好d既純以技術黎講 reps成日郁係食花生

咁TSM難再有冠啦
Mac嘅技術難搵
車手要有火
兩個make play型
我覺得係熟先會互屌

mac我覺得佢應該轉玩call of duty好d valorant唔啱佢

岩岩睇左佢官方說明
如果ps4開cross 就只會連番xbox隊友同對手

但如果本身ps4 你再邀多個pc同term
咁就會cross埋pc對手

xbox都冇人玩，其實咪一樣

想多啲人玩真係要等年尾出落switch
好多女女

Im ready im ready

屌佢老味，打1場 彈2次， 仲要差唔多win 個時先彈

唔係熟先互屌啦 佢篇文直情無tap hal 個名
明顯係唔岩

街場正常人比例真係9:1

仲要有啲最後round先變傻

你一講 即去睇
真係
之後岀多個post 澄清
話好close先有@到

屌你老母
拳頭隻驚有乜吸引力呀
Mac aceu兩個都好鐘意睇
未計Dizzy

GGTimmy都好似係

比我雷好過街人啦

打完兩隊殘到得一滴 隻犬scan到仲有一隊係屋入面 叫佢地等我補完先推 兩條on9自己衝入去送再quit 街場日常

打rank啦
起碼唔會咁快走先
不過有時連輸 隊友唔知做咩
都會嬲到直走
一野扣多24分 再封10分鐘

啱啱打完先見到你on緊

琴晚見你有一個位剩
幾次想入 但怕羞
今日見你屠龍就無邀你

你地幾時玩

等我搞撚掂條黑龍先

我夜晚多 玩個零兩個鐘

日本仔一係理都唔理你旗都唔執
一係全場傾計有講有笑乜都讓比你
好鬼歡樂

終於食到第一場rank雞
雖然又係開drone直播人地漁夫死
好在尋血犬大佬同惡靈大佬偏向走入圈內先

《Apex英雄》官方最新消息，將於10月6日啟動跨平台連線BETA。這次更新後，PC（Origin）玩家將可以和Xbox One以及PS4玩家一起遊玩，Steam版則要在等一段時間才會公布消息。

完了吧

#757

CROSS PC咪即係搞到PS4都有外掛

好似可以簡淨連家機
利申pc

要唔要一齊排 我都係新手

我個名fuckccp 早兩日排街場比兩隻on9支那狗 report
依家比ea ban鳩咗 屌你老母300lv ac

基本上得PC先想連家用機

屈鳩手制 easy play

惡靈新skin

呢啲活動skin 睇啱真係好買
過左都幾難會再出返

上個月岩岩玩返
已經打慣左世界邊緣
而家覺得王者峽谷好撚難玩同好悶
仲有成半季要玩

係，經常打一隊變打三隊

d人射極都仲有,打完唔好講補品,子彈都未撚執到又有人黎

有時咁死晒真係有d燥底
同埋個場好大好空,冇咁易走得甩
d屋又冇世界邊緣咁好玩
果d有zip既3層屋打起上黎走上走落好玩好多

但呢個場好爽 唔駛跑online

有冇pc 巴打一齊打積分？ 近排想玩返 ,之前淨係玩過第一季 .

銀5 想join，過我好廢

手足 我都試哂google啲教學咁滯，基本上都無乜幫助，反而係改完語言彈少咗好多

Switch 幾時有？

有冇話幾時出switch

無準確時間 佢之前講就咁講年尾
但喺switch到好難玩

是咪聽朝有得買

放工加你

出街過下引都正 同埋依家成日同女朋友爭打ps4

ADD左你

侵埋 我加左你

屌你老母系,幾撚時換圖呀
場場飛到咁撚遠都成堆人
打完一隊另一隊又黎,野都未撚執到,
咁好啦,唔撚打呀走呀,走極都個個地方都有人,好撚似乞丐咁撚樣
都唔撚係槍法身法問題,根本就冇可能打得晒
垃圾地圖

玩左幾鋪都係咁,真係小燥

咁咪試下loot少d 做third party人地嗰個

Third party 都會比人third party

依個圖最好跳係實驗室，你第一隊跳入去就冇人夠你打 ，執完 一係開一門上去打，唔夠打可以飛走

一係藍色圈果到，一開波根本上冇人跳

其他位置太近，物資又散唔好執 但又好多人 不了

PS4 金2廢人 ID:kabuincup

明明人頭已經打滿係龜排名既時間,但永遠都打唔晒D人
次次都淨係加堆人頭分加得小小,好撚燥底

你都叫有人頭分
我連人頭分都冇

夠人頭就入定圈霸屋霸制高點死守啦

係落地岩岩打完D人就係咁黎,根本咩資源都執唔到,走又周圍都已經係人

3條友一齊PING I NEED HEALTH

盡量跳中間啲，盡早入圈有著數

俾d人搞到4000跌落3800

玩生命線 / 華森 /羅芭囉資源

依家咁多英 點都有隻岩你

咁都得 我成日都屌9支那仔

我銀2 可以帶我？

而家做咩排都排咁耐？

更新完有bug又瘋狂彈ser

crossplay香港ser都係繼續冇人

依家ps4有得同pc連?

巴打一齊玩?

Cross-play 預設係開
大家留意下

crossplay感覺如何

未玩呀
抽左幾下
中左槍skin
中左毒佬 惡靈 生命線

pc點樣加人地ps4好友

香港或者亞洲區究竟有幾多人係玩Xbox

見你on左
有無開crossplay??

啱啱同個pc fd打感覺上係難少少

多數都係match返pc

屌佢老母玩左幾鋪用哂所有pathfinder skin都係bug左畫面 點撚樣玩

隻手仲會抽筋咁

難得buff左想玩返 咁撚樣玩鳩我 右邊完全望唔到人 係咁死

更新完入唔到game
係咁話連唔到ea

一樣

爬一下牆就冇事 但每出一下技就要爬牆

屌你老母垃圾驚又死ser

查無伺服器 結算kick畫面 介面bug
點解可以冇緊急fix 痴撚線

有無巴打一齊玩一般輕鬆下 ID:s091206

我無事喎更新左照玩到

少晒班滑鼠狗 即係等勁耐

即刻

琴晚玩日本都係秒排wo

朝早排唔到,以前都好快

咁又未試過咁早排

PS4 report 唔到

咩你要report人架咩？report人地拎手制比你鍵鼠殺？

想問點樣拎到死亡之錘?
佢話要解鎖果24樣野，但無講點解鎖?

比錢

用信用卡解鎖

買佢而家活動個pack
一個pack最少出一個活動入面既collection
出曬collection下個pack就係毒佬錘

聽講今朝死ser

琴晚試左
一轉800
一轉320
加本身有1000apex幣

就解到24個 加傳家之寶

尋日同你第一鋪就見你就拎住個鎚 快到

巴打真係狙擊得好快

Ps4撚表示日本ser打rank排唔到人，但normal就秒排係發生咩事出左跨平台就咁

你哋今晚打唔打
如果到時打叫我

有無巴打pc一齊打下rank

成日更新完就係咁，依家係台灣排住先都係

我抽完 試埋槍想加你玩
你就off左

大家都夾唔啱時間

對枝鎚同啲金skin有性趣
所以重課 唔送技術
但可以自high

邊度買

想問下你地用咩耳機嚟玩？有冇邊隻好用

咩rank?

有冇巴打ps4一齊打rank 鑽石想上大師

PS4 any ng

銀2 有冇pc玩家一齊打rank

幾十蚊耳機都ok 不過都特登買左隻無線headset 但好少用

金

話說我最近被人ban左account
但係我從來無用任何外掛 script之類嘅程式
重點係我戰績好廢
如果用左 又點會咁廢

大家可唔可以教下我可以點做
我send過email俾佢 佢話check左都唯持原判

Ea不嬲都係仆街公司黎 佢check完都係咁建議你開新ac算

隻GAME想點 連續4場NG 3場得2件
咁我走去打RANK點之又係得2件

有冇巴打而家打積分? 淨係玩過第一季,有槌仔
不過而家銅rank 有興趣可以加我

屌 但係我有買佢ea play pro 玩其他game
Apex會送埋pass
而家即係蝕左個pass

個新mode真係cls，我飛空軍基地，一落到地就開始縮圈，然後下一秒成個空軍同試煉就變咗圈外

Iphone 3.5個個耳機
都夠哂用

個跨平台垃圾到喊
搞到個SER出問題 一係就斷線
依家直頭配唔到人玩

PS4 原廠

原來係ban 1星期佢話我chat log有china dog所以ban

pc有冇人玩唔到？排好耐

我ps4都排唔到（東京台灣）
開閂crossplay都排唔到

得單邊好難聽
btw你哋陣玩唔玩?

我今晚唔得

垃圾ea

跨平台系統跨到全世界玩唔到

個server真心廢

垃圾ea!!

排咗好耐啦

Apple 新果個插唔入頭先打完我聽日先玩

咁好啦

我本身都用緊自己個earphone但就講唔到野所以想買個headset

Down完fifa了可以玩陣

好似全球死ser緊

話說我開crossplay未撞過pc Xbox 隊友

ps4開crossplay只會撞xbox
一定要同隊pc fd先會入pc ser

btw xbox本身都少人玩

如果你晏d玩叫我

好似玩到喇喎

加左你

add jor 你

有無巴打一齊玩ps4 黃金3
moomoo_1006

蕉ps4巴打一齊玩
Psn: kit2222hk2000

利申現實生活已經要涯緊土地問題 所以唔好同我入同一間屋
如果唔係完場等收pm屌柒你啦垃圾

Btw如果我食咗雞會影相俾你睇
等你檢討下自己有咩不足

聽日玩 就訓了

pc同ps4手足打點開咪，用in-game嗰個？

想知path個bug今日改左未 唔想一入場又睇半個畫面

未
唔好用探路者同loba, 每次q完都要爬牆

好撚on9咁大bug都唔改

傻豬黎 ea play買一個月有9折
再加用金屬換d紫色野 都係800碎一件
起碼慳多1 200

用xim個d 咪又係一樣同ps4一齊玩

比錢買pack就得
買哂預1000蚊左右
但so far黎講佢呢啲活動係抵
一來d skin絕版買唔返
二來個傳家寶如果要開pack抽 1000蚊絕對唔夠

你咁勁可唔可以教下我玩

無join 我淨玩apex
Fifa 幾年無玩
Bf都無玩
變相好似無咁抵用
雖然每次有折

金屬換 抽少個箱喎
不過無所謂 一直留左錢ps5
所以可接受範圍

千二呀要
800
320
80

就算只買一個月 都係720+40平過你就咁課800

你唔識閃架？

屌
教到野了
太遲喇 下次用呢招

巴打今晚加你

可唔可以live 等我學野

如果你跟隊友入左間屋，係咪會炸門再用拳打到佢出門口

仲可以用埋佢個優惠包7個箱加金皮同3個箱加金皮

我一邊dc 一邊耳機

可以

快啲

唔會曬資源啦
但完場我實屌柒你

間屋我入先=我

求live

Add完咪同你live

笑緊佢地幾個定笑我

你係未主力玩毒佬？
玩開咩服

我都唔知自己主力玩開咩⋯
港服掛⋯

唔開估住啦

屌那星新mode入到zone就好撚lag

張圖好似層相識

係 仲有記得儲金屬
解一件紫色活動野都只係800碎
但可以慳返700coin
我今次用左720+40就搞掂

好衰呀你.jpg

唔認得最左邊嗰邊？

我有二千幾金屬
諗住買啲表情
打低人放係地

呢個都幾好 有d表情紫色靚過金

solo上唔上到鑽?
金2 D隊友成日自己沖
S1幅圖又係咁開戰

我想問下大家會玩一個500LV 冇刀既AC(大約8K殺到)..定係一個30LV 有WRAITH刀仔既AC?? 我個SMURF咁岩抽中左..好想玩刀仔..但係大AC又玩左好耐.唔係好捨得

lv.1屈機

姐係點

你鍵鼠先金2？
你叫其他巴打情何以堪呀

ps4版係咪無人玩，ng排左成十分鐘都唔夠人開場

轉東京ser

求carry我可以乜都唔做睇你表演

係 表情仲型過金色

G持巴打

可以 但任何道具都要我拎先
我拎完再pin比你你先可以入屋拎

上到白金啲人就唔會鳩嚟

今晚打?

打rank撞到有人用連射sentinel

又有好玩新bug

今次update真係笑左
又有呢d on9 bug
loba path又bug模組
server又成日死結算畫面變查無伺服器
算唔算係apex有史以來最糞嘅update

真心 好難過

差唔多季季都solo上鑽 就係想搵d有返咁上下實力既巴打一齊上大師 或者實力比我高既carry我上去

其實次次都係咁春多bug
btw我今日ps4用loba又冇試過bug

自私打左陣活動
街場隊友雷過我

白金四會鳩黎
以為自己好撚打得
我就係咁
沖過打ng 想拎分
就上白金三先縮下

我一入活動個圈就lag lag哋

我無事
但覺得好撚煩
落扡 有槍無乜彈
爆完甲 殺唔到就轉位
同一隊爆幾次
之後無哂彈就死左

季季
我S1玩過之後冇玩了
近排玩LOL玩到提唔起勁,轉玩呢隻

知唔知LOL同依隻驚有咩相同地方？

Apex 好game尼
但就係個server廢同每次更新都有bugs

S1 PC版一出去就被自動瞄頭爆頭
灰機到喊
而家玩PS4先覺得有遊戲感覺

一隻好game 除咗你上述嘅問題之外
重有因為啲自私撚 破壞遊戲平衡

D animation多到好亂

ps4撞到實戰有人用auto sentinel滑鼠狗

啱先打ng用左場path 某程度上根本係nerf黎
以前個勾勾中野嗰下開始cd
依家長距離要slide到停之後先開始cd
嗰度起碼多左3-4秒

上半季打同朋友雙排白金場（日服）啲人一啲都唔伏
基本上都正正常常
唔似金場以為自己三排咁鳩冲、之後斷線

ID:steffect
上個split都係單排鑽可以夾下

加左

依家好似移除咗哨兵？

中bug

把槍定位真係一般

係咪無左哨兵

PS4 有冇人玩

Rank 緊

Later play call me

加左你兩個
Piig...
同隻藍色象仔個個

Gogogo

On左 你ok邀我

得把莫三比克

多數咩時間可以一齊打？
仲有冇其他鑽石or大師實力既巴打一齊打上去

下次再打

手掣打pc都幾爽
打down 爆甲都有成功感

我打落覺得冇乜分別

依家lifeline煩左咁多
開藍色箱咪開囉
唔想知啊

實係比我打殘哂 你補槍